有無人知潘杰，霍紫泳，潘儀等人近況？

好似好耐無聽到

潘杰
霍紫泳
潘儀
石淑仁
Fok Wai Yeung

嘅消息啦
有無巴絲識得佢哋入嚟update下佢哋近況?

推呀！

我知我知

有人報料...軍師又出手‼️